兩青年涉藏汽油彈被控 庭上投訴遭警插贓嫁禍

（oncc)多區周日(13日)發生警民衝突，兩名青年被指在荃灣華都中心外涉嫌藏有汽油彈及打火機等物品，各被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，案件今(15日)在沙田法院提堂。二人暫毋須答辯，案件押後至12月10日，等候警方進一步調查後再訊。二人申請保釋被拒，需還押懲教看管，他們並透過律師向法庭作出投訴，指稱警員在成功制服他們後仍對他們拳打腳踢，又指遭警員插贓嫁禍。
兩名被告分別是19歲大學生容俊熙及26歲工程師冼家權。容被控於在荃灣華都中心一樓58號舖外，無合法權限或辯解在公眾地方攜有攻擊性武器，即兩支汽油彈、一把錘子、四個打火機及一把剪刀。
冼被控於同日同地點，無合法權限或辯解在公眾地方攜有攻擊性武器，即一支汽油彈、一個丫叉、一些金屬珠、一個打火機及一把剪刀。
控方反對兩被告保釋，並指警方需時調查及檢示他們有否涉及非法集結等其他控罪；辯方 則提出各以1萬港元為兩被告申請保釋，但申請被裁判官拒絕。
此外，辯方在庭上投訴警員在成功制服兩名被告後，仍對他們拳打腳踢，不論是拘捕現場或警署，他們都遭毆打。庭上所見，次被告臉上多處均需貼上膠布。
辯方又指，兩名被告遭警員插贓嫁禍，首被告被捕時雙手被索帶綁在身後，有警員將樽類物件按在他手上；次被告則稱他的背囊根本沒有汽油彈。裁判官將辯方的投訴，記錄在案。

屌你老母克警死全家

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

依家一拉人, 私刑+插贓走唔甩
係咪諗住是旦嚇窒一兩個認左佢就算?

點解又係無得保釋

亂鳩咁捉人，再屈佢地=克警成功破案 = 做到野

點算！！！！！！！

法律界 = 垃圾

diu, 冇人影到d 狗屈佢地有汽油彈的話，應該會好不利，仲要冇得保釋。。。

克警死全家

要求克警列為不誠實證人

黑警死全家

又俾黑警屈

推

呢個時候，蔡維邦又選擇性失蹤/聰

黑警無野做唔出 仲要48比人打傷 想屈打成招

攞支汽油彈去check指模囉